=== Patient 1 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpdr0s8arf.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 2 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmp6f9l5vq7.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.13.2_C") fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 3 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmp5voatka3.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.2.5_B") fired("1.2.5") fired("1.1.7") fired("1.1.4")
Answer: 2
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.2.5_B") fired("1.2.5") fired("1.1.7") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s

================================================================================

=== Patient 4 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmp6d304dnr.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.2.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s

================================================================================

=== Patient 5 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpxxv93kc0.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 6 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpvdqrq4fs.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 7 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmp05mi0ku4.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.2.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 8 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpy8dg2mze.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 9 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpcsyedzzu.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s

================================================================================

=== Patient 10 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmp1cc2p84e.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 11 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpt6qmrizl.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 12 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmph0tqk9ii.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s

================================================================================

=== Patient 13 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpxzvqg3y8.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 14 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpr5j2lhdv.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.2.5_B") fired("1.2.5") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 15 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmp1y2eq7_o.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.2.5_B") fired("1.2.5") fired("1.2.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 16 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmp5ll4d6yf.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.1.3")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 17 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpqs5izaes.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.1.8_E") fired("1.1.8_B") fired("1.1.7")
Answer: 2
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.1.8_E") fired("1.1.8_B") fired("1.1.7")
Answer: 3
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.1.8_E") fired("1.1.8_B") fired("1.1.7")
SATISFIABLE

Models       : 3
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s

================================================================================

=== Patient 18 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpel2v71py.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s

================================================================================

=== Patient 19 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpwxwb9atl.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 20 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpehcb67hc.lp
Solving...
Answer: 1
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.1.7") fired("1.1.4")
Answer: 2
constraint_ok("1.1.18") fired("1.1.18") fired("1.1.7") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 2
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s

================================================================================

