=== Patient 1 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpx6pj1ory.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 2 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpb6l8ypa7.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.2.5_B") fired("1.2.5") fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.3") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
Answer: 2
fired("1.2.5_B") fired("1.2.5") fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.3") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
Answer: 3
fired("1.2.5_B") fired("1.2.5") fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.3") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 3
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 3 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmp4gsjv_be.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.2.5_B") fired("1.2.5") fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.3") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.7") fired("1.1.4")
Answer: 2
fired("1.2.5_B") fired("1.2.5") fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.3") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.7") fired("1.1.4")
Answer: 3
fired("1.2.5_B") fired("1.2.5") fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.3") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.7") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 3
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s

================================================================================

=== Patient 4 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpu9fvtk8h.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.2.4") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.1")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s

================================================================================

=== Patient 5 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmp2kxw993m.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s

================================================================================

=== Patient 6 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmp_bkg8gr1.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s

================================================================================

=== Patient 7 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpjuolnhy2.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.2.4") fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.1")
Answer: 2
fired("1.2.4") fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.1")
SATISFIABLE

Models       : 2
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 8 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpy2pk3prv.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s

================================================================================

=== Patient 9 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpoaloz67n.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 10 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmphqctmk8u.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 11 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpuj3o4l8d.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.3.3") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s

================================================================================

=== Patient 12 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpxyc83vkg.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 13 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmploxgmr4y.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
Answer: 2
fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
Answer: 3
fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 3
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 14 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmp7_703_g2.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.2.5_B") fired("1.2.5") fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
Answer: 2
fired("1.2.5_B") fired("1.2.5") fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
Answer: 3
fired("1.2.5_B") fired("1.2.5") fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 3
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s

================================================================================

=== Patient 15 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmph9t8f0hi.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.2.5_B") fired("1.2.5") fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.1") fired("1.1.13")
Answer: 2
fired("1.2.5_B") fired("1.2.5") fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.1") fired("1.1.13")
Answer: 3
fired("1.2.5_B") fired("1.2.5") fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.1") fired("1.1.13")
SATISFIABLE

Models       : 3
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 16 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpxh1x98hb.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.2.4") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.3") fired("1.1.1")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 17 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpsdkcbt4_.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.8_B") fired("1.1.7")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 18 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpi4jmws4m.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
Answer: 2
fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
Answer: 3
fired("1.13.2_B") fired("1.13.2") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 3
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 19 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmp8bkncy3e.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.3.3") fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

=== Patient 20 ===
clingo version 5.4.1
Reading from /tmp/tmpkg7gyyk7.lp
Solving...
Answer: 1
fired("1.3.1") fired("1.1.13") fired("1.1.7") fired("1.1.4")
SATISFIABLE

Models       : 1
Calls        : 1
Time         : 0.001s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.001s

================================================================================

